保安局喺酒店搵到15名武漢人，然後…

同佢地打完招呼，飲左個下午茶就沒然後了

自己人

專登放入嚟放毒

澳門：搵到武漢人立即送隔離營

澳門公安廳：搵到武漢人立即送隔離營
香港保安局：搵到武漢人立即向他們拿親筆簽名

高質

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

cls

邊間酒店？

呼籲佢地上口罩

對比下，澳門真係做得好前，香港班垃圾官仲徘徊喺勸喻勸喻勸喻

根本特登入黎放毒
令情況嚴重
到時等建制派個啲派口罩博取民心

保安局：秘密